現實冇人聽你講，唯有寫係日記簿上面

唔單只係經歷
寫寫下仲會流低幾滴眼淚

寫黎做乜

係

唔想自己忘記有過咁撚深刻/慘嘅經歷

so true
不過係手機嘅notes

手機始終有一日會壞會換

同埋
搵個夜晚
飲住支啤酒
自己一個好靜咁寫字
一路寫一路喊
一路諗返自己點解咁撚柒咁撚on9
有個只係屬於自己既時間
可能都係冇現實生活入面唯一一支止痛劑

我都會間唔中寫下 但只會用鉛筆 因為鉛筆有日會淡色咗
希望到時連我唔開心既事一齊退色

只係一個自欺欺人既方法

Yes 一有唔開心就寫低 有時喊到墨水都化開哂
過一排就會睇返 會勾起好多就黎唔記得既細節 但同時會覺得原來果陣都冇咩咁大不了 仲捱得過

傷春悲秋

但至少嗰一刻有人陪你分擔唔開心 講左出黎 舒服啲既

寫日記都係一個舒發心情嘅好方法，寫出黎感覺好似會冇咁唔開心。但唔好收收埋埋，可以係依到呻下架！加油啊，樓主